「觀塘撚求助」——邊度有小丸子食？

當然好食就最好😷😷😷

但普通都好夠喇！！！

大家有冇乜推介？

你識食小丸子？

有章魚🐙嗰隻

觀塘廣場地下,貢茶格離有一間,好似22蚊咁上下6粒

秀茂坪街市
17蚊兩盒

屎嚟

牛丸

幾錢點賣？

呢頭要等少人時間呢

如此價錢

大阪

係，太濕